{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042971",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 밧개플레이스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 基準人数のほかに追加人数が必要な場合は、ペンション管理人とご相談ください。 追加人数には宿泊しなくても料金がかかります。(当日現地にて決済)。 また、ペット同伴が可能なペンションを除いてはペットの入室ができません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加料金が発生する場合があります。(当日現地にて決済)。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンション側ではいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションの基準に基づいて適用されます。 未成年者は保護者と同伴なしでは入室できません。 入室の際には様々な特典が提供され、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プール、セミナー室などの施設をご利用いただけます。 また駐車も可能で、ファミリー海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金はどうなっていますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数には料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数には宿泊しなくても料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴が可能なペンションを除いてはペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についてどのような注意点がありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があります。重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあります。ペンションの基準に基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や特典が提供されますか？",
            "answer": "入室の際には様々な特典が提供されます。個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プール、セミナー室などの施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに何か観光名所はありますか？",
            "answer": "ファミリー海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 462
    }
}